Institutionelles Problem in der #Psychiatrie #Königsfelden @kantonaargau wäre auch, dass die Ärzte wie Fr. Dr. Colambos für einen Patienten nur 1h Zeit pro Woche hat und 1h recht bei weitem nicht um komplexe Sachverhalte darzulegen, allenfalls sind das vorbereitete

1/4
sozio-psychologie patterns der #CISSP @CIA von der Dauer von einer 1h denn würde man länger reden, würden dann die Ärzte allenfalls merken, dass "irgendwas mit er Matrix oder dem Rohrschachtest nicht stimmt", ausserdem träfe ich andere Opfer, wäre allenfalls hilfreich...

2/4
rein sachlich nicht-#Autisten nüchtern wäre es irgendwie sinnvoll ein weiteres "Spiel" Enemy Territory in der #Psychiatrie #Königsfelden @kantonaargau zu "spielen" um weitere Datenpunkte zu sammeln. Dadurch dass ich mich selber einweisen würde, würden deren Konzept allenfalls scheitern.

CC: @fedpolCH @Kapo_Aargau 

3/4
Ich würde da mit Psychopharmaka ge-headshottet, alles vergessen was ich erarbeitet habe, ihr müsstet die Dinge die ich bisher aufdecken konnte selber weiter verfolgen

CC: @fedpolCH @Kapo_Aargau 

4/4




Sat 04 Jan 2020 09:21:34 PM CET
Institutionelles Problem in der #Psychiatrie #Königsfelden @kantonaargau wäre auch, dass die Ärzte wie Fr. Dr. Colambos für einen Patienten nur 1h Zeit pro Woche hat und 1h recht bei weitem nicht um komplexe Sachverhalte darzulegen, allenfalls sind das vorbereitete...

1/5
sozio-psychologie patterns der #CISSP @CIA von der Dauer von einer 1h denn würde man länger reden, würden dann die Ärzte allenfalls merken, dass "irgendwas mit er Matrix oder dem Rohrschachtest nicht stimmt", ausserdem träfe ich andere Opfer, wäre allenfalls hilfreich...

2/5
rein sachlich nicht-#Autisten nüchtern wäre es irgendwie sinnvoll ein weiteres "Spiel" Enemy Territory in der #Psychiatrie #Königsfelden @kantonaargau zu "spielen" um weitere Datenpunkte zu sammeln. Dadurch dass ich mich selber einweisen würde, würden deren Konzept allenfalls scheitern.

CC: @fedpolCH @Kapo_Aargau 

3/5
Ich würde da mit Psychopharmaka ge-headshottet, alles vergessen was ich erarbeitet habe, ihr müsstet die Dinge die ich bisher aufdecken konnte selber weiter verfolgen, aber das Psychiatriewesen Aargau kann man vermutlich nicht von hier aus aufräumen...

CC: @fedpolCH @Kapo_Aargau 

4/5


unknwon:
nei geht nicht, zu 50% wenn der Marc jr LAndolt in der PSychiatrie ist werden familienmitglieder von marc jr landolt ermordet weil er nicht mehr da ist...

ich:
ausser z.B. das @fedpolCH, die @Kapo_Aargau und die @PoliceBern schauen würde, dass meiner Familie Landolt-Gigax nicht passiert...

5/5



Die Sozio-Psychologie-Patterns der #CISSP @CIA von der Dauer von einer 1h würde man mit länger dialogen aufdecken können. Fehlbare Ärzte würden dann auch merken dass "irgendwas mit er Matrix oder dem Rohrschachtest nicht stimmt", ausserdem könnte ich anderen Opfern helfen?

1/3
"nicht"-#Autisten nüchtern wäres sinnvoll weiteres "Spiel" #EnemyTerritory in #Psychiatrie #Königsfelden @kantonaargau zu "spielen" um weitere Datenpunkte zu sammeln. Der Hack wäre selber Einweisen=>Einschüchterung würde schlechter funktionieren

CC: @fedpolCH @Kapo_Aargau 

2/3
Ich würde da mit Psychopharmaka ge-headshottet, alles vergessen was ich erarbeitet habe, ihr müsstet die Dinge die ich bisher aufdecken konnte selber weiter verfolgen, aber das Psychiatriewesen Aargau kann man vermutlich nicht von hier aus aufräumen...

CC: @fedpolCH @Kapo_Aargau 

3/3


unknwon:
nei geht nicht, zu 50% wenn der Marc jr Landolt in der PSychiatrie ist werden Familienmitglieder von Marc jr Landolt ermordet weil er nicht mehr da ist als Müllschlucker...

ich:
ausser z.B. das @fedpolCH, die @Kapo_Aargau und die @PoliceBern schauen würde, dass meiner Familie Landolt-Gigax nicht passiert...

5/5
